戇鳩無極限，中國2020落實社會信用系統

根據新華網報道，近日中國政府責成省級政府建立網路平台，發佈不償還債務者的姓名。有內地媒體消息指，重慶市政府已經將信用體系建設納入了各區縣的目標考核，從上而下要求各部門開展「社會信用系統」工程。而所謂「社會信用系統」，就指從個人的行政事務、商業活動、社會行為，以及司法行為等，由各種數據為每個公民評核出「社會信用評分」。

根據《紐約時報》報道，中國官員如何管理這個網路平台，細節不詳。消息指中國銀監會、最高法院以及共產黨宣傳部門告訴地方官員，要在年底之前完成這些平台，並在兩年之內讓公眾知道這些網站。

批鬥大會正式開始

好似black mirror嘅情節

已經無野阻到中國人

異議人士連乞食都無支付寶既日子來臨

下一步到人體殖入晶片

上連登廢青扣100分

之前先有新聞話中國的身份證可能會共用
而且成日比人盜用

新一代鐵幕國家

你估香港無事

你估中銀個系統更新係為咗咩？中銀用戶睇路啦

大家請記住：
連登乞衣---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

認同呀 唔用呢d手法點管治呢班痴線佬
成班蝗冇規冇矩 鍾意自把自為
去到人地國家又唔識自律
剥9削班友自由就岩 最好低分就限制埋出境

新疆居民被迫安裝手機監控軟件 報告揭程式收集大量資料 過程無加密

信用例子:

ロ交部: 中英聯合聲明係歷史文件

最弊係個系統唔係用嚟管呢班人呢，呢啲人啲分可能仲好高添

每次連登睇到大陸嘅柒嘢 我都滿心歡喜

但好多時 單嘢都係不了了之